《天下為公》白鴿黨吳思諾咁正無人講！？

有老公，不了

一般貨色

點解呀！！

仆你個街！又靚又大波！邊條撚樣食左佢！出黎隻揪

講嚟無用

熱狗D女正好多喎

民屎黨不了

咁都負皮，連登仔係咪食開白滑大波鬼妹女神級..?

四方的，不了~